有無人細細個嗰陣成日睇貓狗時空傳

次次聽到首歌都會跟住唱

咁多套大電影呢套最好睇

島谷瞳原版好聽好多

但個畫風我覺得麻麻